如果確認大福加稅，美股仲值唔值得玩？

如題

要睇下加咩稅
如果加薪俸稅就無咩影響，反正有錢佬都唔係打工賺錢
如果係加投資利得稅或者股息稅各位就要睇路

起碼坐穩咗張凳先計劃加稅啦